因應對武漢肺炎威脅 俄羅斯總統普京簽署法案 或可延任至2024年

普京：我被時代選中

溫影帝：是人民選擇了我.jpg

想襯武漢肺炎機會，任內吞併中蟈

胡錦濤呀